到底男男之間有冇純友誼

本身同佢好fd由中二識到宜家

基本上乜都會傾學業家庭工作到愛情

同佢夾過夾band😝

陳晚如常係中環海濱同佢隊青島

點知黑蚊蚊feel到佢烘左埋黎掂左我面珠dumb一下。。

今朝佢wusup我問我點樣

我宜家藍tick左佢唔知點做好😞

你都係想聽到 無 姐

應該冇 我成日想含我老死

@Alex buttner

中環海濱

打友誼波其實都好友誼

無

Jm9

準備去格劍啦你哋

出左兩次訓緊教，唔得閒理你

醒了

尋晚我都同佢出左兩次 而家係我隔離

屌用錯acc回

梗係冇 我次次識親男仔都會沉船

同路人😢

嗨ching

又到週末做隱青嘅時間

冇啦 能成為密友大概總帶著愛

佢想插你屎眼

性別不同才會有純友誼吧

你打上早霸王啦

唔好飲青島

又玩灌腸

john?